棍van點樣可以減慢車速而又唔停車

黎緊考天光道， 其中一條路線係上斜+讓路黎， 點樣可以令車速慢而又唔係停哂， 我而家係踩少break, 速度係慢左少少， 但未睇哂2 邊架車已經出左路口， 踩深少少break又驚會死火， 如break +離合咁踩， 係咪最好拉埋手掣，做正常停車， 以防一開車就溜後。 Thanks

吊定極力子?

讓路唔洗急
技術未到 一定要停哂 加 手制
做多次開車動作 拎頭 吊極力子

減慢車速唔停車咪得囉

老遠見到迴旋處 hi一hi brake 再拖波

驚死火咪落波

無得再落就吊離合器

考車就停晒架車啦
望清楚兩邊先再出車

上斜慢慢放油門已經好慢架啦 唔係咩

江蘇街出返靠背壟道
我嗰陣都係推1波唔比油，部車自己碌上去

通常左右兩邊都有死車，極力子 brake停定等都得
如果多車就可以拉手制空波等

果條我記得唔算好鈄既路？如果係既話應該係用1-2波行。開始上鈄可以比大小小油，之後輕力踩由佢流前，到讓車位停車。重新做過基本野再開車 慢慢黎最緊要唔好急

一路吊住比少少油流前囉，不過你學緊車我驚你掌握唔到大油得劑聞到𤓓味 做返全套啦

落一波慢慢碌過去，一波既速度係可以慢過你行路

哩個真
踩少少Brake 轉落一波 吊極力子
咁樣都已經可以好慢

如果好似樓主咁講
Break ＋ Brake 再拉手掣
後面啲車一定屌柒你

拖低波

讓路一定吊住極力子
因為你唔會知道要讓幾耐，同埋你考緊牌。
成個過程:
見到讓路牌: 剎車面，慢車
就來到讓路牌: 落埋極力子
到讓路牌: 重剎車，可停或龜速
睇路況，無車可出就: 起返摩擦點 打燈擰頭俾油鬆極力子 一氣呵成
出唔到住:踩死剎車，等超過10秒拉埋手制
(記得如果長期踩極力子剎車，但唔拉手制，都係有問題，有錯指正)

依啲嘢係講經驗 俾啲心機

重係學神就咪撚貪快啦
有讓路牌老虎蟹都停車
望兩邊打燈出
我係考官見你唔停實 dup重 break肥你

講經驗嘅 俾啲心機 好快考到